買啲咩機可以殺左辦公室細菌？

攪拌機

屌

嘩，好撚好笑ar

迷你加濕機

點解 ？work?

你遇過沙士未?

一有人咳就噴佢

仲毒

紫外線風機

帶口罩

過去幾年的一系列研究表明，這些乾燥的環境似乎為流感病毒的生長和傳播創造了絕佳的環境。
例如，科學家已經通過實驗研究了流感在豚鼠之間的傳播途徑。在潮濕的空氣中，流感病毒難以積聚勢頭，而在乾燥的空氣中卻會像野火般迅速蔓延。
將最近30年的氣候記錄與健康檔案進行對比後，哥倫比亞大學的傑弗裏·沙曼(Jeffrey Shaman)和他的同事發現，流感爆發幾乎總是伴隨著空氣濕度的下降。

班仆街含家產就係唔帶
我呢啲平時身體健康都被傳染

開大EAF

飲消毒藥水

做運動增強抵抗力最實際
廢既先咁易病

由病源開始殺起
只要解決傳出病菌嘅人就可以

轟炸機

大清潔

周水機

做咩要殺呀菌喎 佢平時咁好人，又買蛋撻上黎俾我哋食，喺冇買你嗰份咋嘛